一句講晒！要10蚊4件雞翼定10蚊9件麥樂雞！

10蚊4隻脆弱雞翼
10蚊9隻亞古獸

雞翼for sure
全翼

識食

一定係雞翼，細蚊仔先食麥樂雞

俾呀婆梅下梅下

弱智先揀麥樂雞

出過4件雞咩

4 件雞蝕死m 記啦

以前返m記，每日至少食10隻脆弱雞翼

10蚊9件雞翼ok？

以前讀小學時都係10蚊4隻

全翼果然識貨， 我個fd都係指定全翼， 漏左改會發脾氣

咁又過份左啲喎

以前讀中學5蚊兩隻都唔捨得買

食m記食到燥底 你個fd =on9

渣ga 個時成日食

有次我去叫全翼佢俾咗全鎚 嬲到喊

Why not both

咁小事就發脾氣
你朋友就是你

鎚都好好食架，舊軟骨好大舊

鎚無咩肉既 都係食翼個口感爽啲！

排左幾多次隊？

幾多人食

一次，直接同佢講要十盒

頭先去每人只可以叫4盒

9隻麥樂雞蟲偷偷留下負評

我嗰間又冇限
條龍咁長一定唔會排多次

排隊排到俾撚左？

屌你仲要係全翼 你都係想呃正皮啫利申成皮

中一知道可以叫全翼後就次次全翼了

300正皮2頁

4件脆弱雞翼正價20蚊
邊有得比

18蚊炸喎

屌你老母 麥記賣撚晒麥樂雞

暑假日頭已經俾啲小學雞買晒

垃圾

我要12蚊板雞呀

難食左咁多 不了

on9 如果10蚊4件雞翼
啲雞一早絕撚左種啦

呃正皮

一定係脆弱雞翼

全槌
幾耐無試過10蚊4件

以前5蚊兩件，依家已經要9個半兩件

弱智先揀麥樂雞
雞翼無得輸仲要狂點泰式辣醬

所以佢專登響暑假完之前推優惠清倉底貨

雞翼

抗生素雞都好食

10蚊4件雞翼 m記一撚定破產